九月十號香港大球場見

九月十號世界盃外圍賽香港主場對伊朗
又係全世界都會睇住

我哋一齊入場支持香港
賽前記得「唱」國歌呀
入到場唱歌又得
叫口號支持香港都得
又唔犯法

唔係唔入場呀嘛

push

唱美國國歌

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

Pish

推

噓噓噓！

噓國歌唔好做

香港隊加油

最鍾意唱國歌

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

冇錢買飛 ，可否集體衝入場？

推呀
伊朗確定黎香港踢
十號入場！

推推推

pushhhhhhhhh

.